走青走蔥走芫茜撥走青豆啲人麻煩又唔識食 有葱係碗麺精粹

唔識欣賞葱茜香草
或者鋸扒唔食青豆之類配菜
唔撚識食

其他都ok，䓤就咪搞，食完個口勁大陣味好臭

唔怪得連垃圾老衲都狙擊你

青豆

芫茜正撚到

關你撚事？

蔥先香
咁你唔食蒜？

我食粥食麵都多青多蔥

識貨

唔鐘意茜都可以話係基因病, 蔥都要走簡直係傷殘

而且好鳩麻煩
要人走乜走物

細個好怕 老左就鐘意

全部都好鍾意食

正

麵呀屌你

青豆正

同食屎有咩分別
死老野先食

冇葱冇靈魂

咪係你呢啲唔撚識食

蒜味我ok，䓤倒返出黎果陣味好難頂

通常怕口臭都係嫌蒜頭

芫茜
萬歲

青豆
臭茜

都不知幾香

屌 見到都想嘔

日本呢2年好興

自己鐘意食咪食
又屌唔鐘意嘅
同d on9素食撚一撚樣

你最on9

成班細蚊仔揀飲擇食

閙得好

芫茜真的不了

唔中意佢d乜？

急凍青豆狗也不屌

我屋企煮麵一定落
雪櫃常備一大包

見到芫茜已經想嘔

陣味不知幾清新

芫茜臭撚到屎咁，你不如直接食屎把啦

又係低智唔識食連登仔

新鮮青豆呢？見過街市有新鮮喺個豆筴度搣出黎

你睇食到你咁撚樣

我唔覺急凍的有問題

事實係而家大多餐廳都無

本身入黎正皮 見到青豆都係不了

你本來想正皮邊樣？

除左青豆之外

蔥呢D係錦上添花。青豆係鮮花下既牛屎

歪理

蔥好撚難食
其他ok

冇蔥不如唔好食
炒蟹 蝦煲 d蔥真係人間極品

青豆就無咩所謂
但逐粒挑出黎真係見到都笑撚死
驚死有毒咁

利申：條女會咁做，唔敢笑

蔥係必須
青豆又甜又好味

蔥芫茜都鍾意食 但綠豆真係垃撚圾黎

agger

青豆真係不了 其他都

屌你粒青豆

青豆有乜得罪你？

新鮮既還好 冇得揀既情況下都會食
但急凍青豆餓死都唔食

點解覺得難食

點解會覺得好食

清甜又靚口感好

留意到身邊唔食蔥同芫茜嘅人一般都係較柒同難相處

麻撚煩嘅人

屌你老母

靚係靚, 不過大大陣雪味又硬, 阻撚住晒

次次食完碟飯剩返晒d青豆係個碟俾返廚房, 多嘅話直頭用d豆寫個屌字

未解好凍啫

青豆
粟米粒
紅蘿蔔/甘荀粒

阻撚住食嘢屌佢老味

用哂呢d炒粒粒

可否講下點解中意
對抗班haters

小朋友先唔食

正皮

青豆
葱
茜

好中意食，奈何自己食完胃氣重同埋口氣太大唔敢食

不如撥走啲肉啦

細個食蔥食到嘔

關你撚事咩
唔中意食咪唔食囉
唔通餐飯你俾錢？
On99

關你撚事咩又唔係唔食質晒俾你

其他都ok，青豆咪搞，食完個口勁大陣味好臭

青豆西湯呢

香港蔥唔食
但日本食一蘭會叫多蔥
係咪日本蔥好食d

收負皮啦樓豬

唔一定嘅，你係指京蔥？

日本就食，望落乾淨，食落清甜

香港嗰啲用平價大陸菜，重要唔知有冇洗過

青豆同芋頭真係不了，接受唔到個味道

芋頭好正喎

芋頭糕好食過蘿蔔糕

普通果d青蔥，日本好食好多
香港d蔥好淺色又唔香

紅頭蔥都唔香？

唔識分

屌 你點明 陣臭青味臭撚到
真係頂唔撚順

嗰隻係香味

咁葱爆牛肉？

垃圾青豆

青豆不知幾正

不過蔥同芫茜好難保存